Jessica Chastain考慮演小丑回魂2紅髮女成年版

其實搵Amy Adams 先係最佳選擇

咁老

成人版係40歲左右
佢真人都係40歲